<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Indeed -->
<source>
   <publisher>Jobboom</publisher>
   <publisherurl>http://www.jobboom.com</publisherurl>
   <lastBuildDate>2021-09-14 05:05</lastBuildDate>
      
         <job>
            <jobNo>2759924_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Network Automation Specialist]]></title>
            <date><![CDATA[2021-08-30T21:04:12Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2759924_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/network-automation-specialist_rogers_p2759924]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E18943]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Rogers]]></company>
            <city><![CDATA[Brampton]]></city>
            <region><![CDATA[Hamilton]]></region>
            <postalcode><![CDATA[]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[  ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Technologies et médias numériques]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2759924_A</jobNo>
            <title><![CDATA[Network Automation Specialist]]></title>
            <date><![CDATA[2021-08-30T21:04:12Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2759924_A]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/en/job-offer/network-automation-specialist_rogers_p2759924]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E18943]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Rogers]]></company>
            <city><![CDATA[Brampton]]></city>
            <region><![CDATA[Hamilton]]></region>
            <postalcode><![CDATA[]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[   At Rogers, we connect Canadians to a world of possibilities and the memorable moments that matter most in their lives. Every day we wake up with one purpose in mind. To bring loved ones together from across the globe. To connect people to each other and the world around them. To help an entrepreneur realize their dream. A sports fan celebrate a special moment.  Because we believe connections unite us, possibilities fuel us, and moments define us.     As we grow our team, the well-being of our team members remains our top priority. To ensure the health and safety of our team members, including those in the recruitment process, our team members are temporarily working from home.  The Network Automation team is the heart of the Network Operations, leading the enterprise in the evolution of event driven automation. This rewarding role allows the opportunity to work with talented specialists across all network platforms and systems, with the goal of achieving the most advanced Network Operations in the industry.  Here's the impact you will make and what we will accomplish together  You relish the challenge of introducing disruptive technology. You believe that paving the way for automation will change daily routines and improve Customer Experience. You have a passion for DevOps and you are excited to execute and share wins with those around you.   What you will be doing: - Design and implement automations across Operations using combination of in house and open source development tools - Work with a multi-functional team of subject matter experts (SMEs), business analysts and platform engineers, in an Agile delivery model to: - Develop network automation, network tools/scripts and web front end interface for users - Develop and integrate various databases for tracking and interfacing with other systems/tools - Research and recommend NSS/OSS tool requirements to support the new platforms - Manage the day-today operations of production equipment - Identify new automation opportunities based on data driven analysis - Liaise with other Engineering teams for ongoing projects and roadmap planning - Participate in the development, validation, and deployment of AI/ML models - Perform data analysis to uncover insights from network analytics for designing and developing of actionable performance metrics, alerts and dashboards            What you have: - Experience in object-oriented programming (i.e. Java) and/or scripting (i.e. Python/Perl/Robot Framework) - Experience in web design (i.e. HTML or Javascript) with basic knowledge of databases (i.e. SQL or Oracle) - Understanding of Agile and DevOps practices - 5 years of experience in a network operations or software development role - Strong analytical, problem solving and decision-making skills to drive software development solutions - Experience with Machine/Deep Learning algorithms - Experience with Data Visualization and Business Intelligence tools (e.g. PowerBI) - Experience with Big Data systems and processing (e.g. Apache Spark, Hadoop and Public Cloud technologies - Experience in telecommunications environment   - Experience with event management system (Netcool,etc) or incident management system (Remedy/SNOW,etc) - Understanding of networking concepts and Basic understanding of APIs - Excellent troubleshooting skills, with solid ability to identify and correct defects - CCNA/CCNP/CCIE or similar networking certification will be an asset  Schedule: Full timeShift: DayLength of Contract: Not Applicable (Regular Position)Work Location: 8200 Dixie Rd (341), Brampton, ON Travel Requirements: Up to 10%Posting Category/Function: Technology &amp; Software DevelopmentRequisition ID: 237898 Together, we'll make more possible, and these six shared values guide and define our work:  1. Our people are at the heart of our success 2. Our customers come first. They inspire everything we do 3. We do what's right, each and every day 4. We believe in the power of new ideas 5. We work as one team, with one vision 6. We give back to our communities and protect our environment     What makes us different makes us stronger. Rogers has a strong commitment to diversity and inclusion. Everyone who applies for a job will be considered. We recognize the business value in creating a workplace where each team member has the tools to reach their full potential. At Rogers, we value the insights and innovation that diverse teams bring to work. We work with our candidates with disabilities throughout the recruitment process to ensure that they have what they need to be at their best. Please reach out to our recruiters and hiring managers to begin a conversation about how we can ensure that you deliver your best work. You matter to us! For any questions, please visit the Rogers FAQ. Posting Notes:  Information Technology &amp; Engineering  ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Digital Technology and Media]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2775701_F</jobNo>
            <title><![CDATA[System Architect]]></title>
            <date><![CDATA[2021-08-10T22:07:16Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2775701_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/system-architect_penske-truck-leasing_p2775701]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E210605]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Penske Truck Leasing ]]></company>
            <city><![CDATA[Kitchener]]></city>
            <region><![CDATA[Centre de l'Ontario]]></region>
            <postalcode><![CDATA[N2C1A6]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[  ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Technologies et médias numériques]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2775701_A</jobNo>
            <title><![CDATA[System Architect]]></title>
            <date><![CDATA[2021-08-10T22:07:16Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2775701_A]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/en/job-offer/system-architect_penske-truck-leasing_p2775701]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E210605]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Penske Truck Leasing ]]></company>
            <city><![CDATA[Kitchener]]></city>
            <region><![CDATA[Central Ontario]]></region>
            <postalcode><![CDATA[N2C1A6]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[ System Architect(Job Number: 2113149)     Position Summary: A System Architect is an information technology professional who functionally designs systems, applications and user interfaces for a solution that supports an end to end enterprise business process. A System Architect works closely with our external customers and operations (internal and external) to identify process and system improvement opportunities and documents business and technical requirements.  A System Architect assists with implementation and training of the solution which ensures business and technical process compliance.  These professionals have a wide range of technical and business knowledge rather than focusing their skills in a specific area of information technology.       Major Responsibilities: - Works closely with external customers, operations (internal and external), IT departments and  project team during freight management solution design and definition. - Translates business requirements into system requirements - Manages the projects and/or solutions to meet client group expectations. - Main point of contact for client group updates, issues, and questions. - Leads testing and certifies that the solution meets the customer and business process requirements. - Participates in Customer sales presentations to articulate Penske's technology solution capabilities - Designs enterprise business process solutions based on system capabilities.  - Identifies new applications and functionality required to support a specific requirement.  - Trains end user groups on how to use the solution. - Leads project scope and recommend technical solutions to meet customer needs. - Creates project plans, timelines, milestones, goals and ownership - Leads regular meetings to ensure effectiveness of plan, cost implications and quality of solution - Involved in analyzing system/software capabilities and how it relates to creating a technical solution.  - Identifies future opportunities for system enhancement and value generation. - Leads a team of Solution Analysts - Mentors junior level associates. - Identifies and communicates tasks to the appropriate departments required to develop and implement the solution.  - Assesses solution quality and certify that it meets the customers' requirements.   - Provides feedback to managers of project members that helped to develop and implement the solution. - Assists with writing reviews for associates in their team. - Provides input on the training needs and skill improvements for associates in their team - Other projects as assigned by the supervisor      QUALIFICATIONS:  - Bachelor's degree in Computer Science Information Systems, Management Information Systems, or Business Administration.   -10+ years of Solutions Design experience  - 8+ years of direct and relevant work experience with TMS systems. JDA/BlueYonder is preferred. - 5+ years of data analysis and SQL skills  - 5+ years of project management experience (including large scale projects, and managing multiple projects at one time) - Prior consulting and business solution experiences - Experience working as a liaison between customers, operations and technology - Green Belt, Black Belt, Lean, or PMP certification preferred - Must have full understanding implementation project lifecycle, methodologies and standards - Must be proficient in troubleshooting skills and show the ability to apply knowledge to resolve issues.  - Should have knowledge of technologies and how to apply them to develop a solution  - Must have the following skills:     -Effectively collaborate with all project members     -Effective listening &amp; influencing     -Written and oral interpersonal communication     -Strong customer service focus     -Ability to work independently or on a team     -Time management      -Initiative in issue resolution and prevention     -Consultative skills - Regular, predictable, full attendance is an essential function of the job - Willingness to travel as necessary, work the required schedule, work at the specific location required, complete Penske employment application, submit to a background investigation (to include past employment, education, and criminal history) and drug screening are required.  Physical Requirements: -The physical and mental demands described here are representative of those that must be met by an associate to successfully perform the essential functions of this job.  Reasonable accommodations may be made to enable individuals with disabilities to perform the essential functions. -The associate will be required to: read; communicate verbally and/or in written form; remember and analyze certain information; and remember and understand certain instructions or guidelines. -While performing the duties of this job, the associate may be required to stand, walk, and sit.  The associate is frequently required to use hands to touch, handle, and feel, and to reach with hands and arms.  The associate must be able to occasionally lift and/or move up to 25lbs/12kg. -Specific vision abilities required by this job include close vision, distance vision, peripheral vision, depth perception and the ability to adjust focus.  Penske is an Equal Opportunity Employer.  About Penske Logistics  Penske Logistics is a wholly-owned subsidiary of Penske Truck Leasing. With operations in North America, South America, Europe, and Asia, Penske Logistics provides supply chain management and logistics services to leading companies around the world. Penske Logistics delivers value through its design, planning, and execution in transportation, warehousing, and freight management. Visit www.PenskeLogistics.c  Work Locations:  2481 Kingsway Dr Ste 100     Kitchener, ON N2C 1A6   Primary Location:  Canada-Ontario-Kitchener   Job:  Logistics/Supply Chain   Penske (Oracle) Job Name:PL.Systems Architect ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Digital Technology and Media]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2720320_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Bilingual Technical Support Specialist]]></title>
            <date><![CDATA[2021-07-19T20:35:17Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2720320_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/bilingual-technical-support-specialist_inacre-conseil_p2720320]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E170610]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Inacre Conseil]]></company>
            <city><![CDATA[Toronto]]></city>
            <region><![CDATA[Toronto (Ville de)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[ Présentation de l'offre  Bilingual Technical Support Specialist - Etobicoke, Ontario Full Time Permanent Position Rotating Shifts Monday to Friday: 6am to 2pm. 12noon to 8pm. 9am to 5pm Office Based Role  Rôle et responsabilités  Are you Bilingual (French &amp; English) - Verbal and Written?  Do you have at least 2 years hands on working experience in a help desk / IT support Environment?    Our client is looking for an experienced Bilingual Technical Support Specialist with exceptional customer service attributes to join their team in Etobicoke.     Provide support to end-users, escalate more complex issues when appropriate     Follow standard helpdesk procedure, including using our ticketing system   Route unresolved issues to appropriate team members for further investigation and resolution     Respond to assigned help desk tickets, support and troubleshoot technical requests    Day to day project support on multiple initiatives   Install and maintain computer equipment and peripheral hardware and software.   Prepare and install all equipment and software for new and existing users   Meet SLAs like response and resolution times by partnering within L2, and Expert teams   Extensively research and document customer technical issues   Collaborate with Technical Support team members to properly manage customer inquiries and escalate when appropriate.   Partner with Technical Support team members on various strategic projects when needed   Own customer technical issues from initial report to resolution, communicating with customers regularly regarding issue status.   Run monitoring reports for usage, performance, and/or availability.   Document solutions for knowledge-base and bring new ideas for innovation and automation excellence into the Support team.    PLEASE NOTE: If you are having problems applying through the portal please send resume directly to alex.pike@inacre.ca     Exigences et expériences   Fluent in French and English (verbal and written) is a MUST  2+ years' experience in help desk, IT support, or its equivalent.  2+ years of general IT experience  Good experience in Customer Service  Diploma/Degree in Information Technology or related field.  ConnectWise Manage/Automate experience is a plus  Practical knowledge of workstation management and troubleshooting  Experience with Windows operating systems including installation, recovery, and update  Practical approach to application, network, and server troubleshooting  O365 Migration hands-on experience  Excellent communication skills  Logical thinker  Good analytical and problem-solving skills  Excellent interpersonal skills with the ability to work as a team member  Ability to interact with users in a clear and courteous manner  Ability to prioritize tasks at hand  Above all, personality and customer service are key. This person needs to have the ability to fit in on our team, change pace rapidly, and respond to changing priorities.  Ability to work on a rotating shift basis  Avantages et autres informations  Full Time Permanent Position Rotating Shifts Monday to Friday: 6am to 2pm. 12noon to 8pm. 9am to 5pm Salary Range dependent on Experience Office Based Role  If you are interested, please send your application (French &amp; English Resume and Cover Letter) through our web site in the employment section or directly via email to alex.pike@inacre.ca  For further information, you can visit our web site https://inacre.ca/en/jobs/ or contact us via phone at 416 550 5135 ext 231  We thank everyone who submits their application. However, only those selected will be contacted for an interview.  We offer a referral bonus of $200 minimum if you present someone who is hired for one of our roles!  Visit https://inacre.ca/en/about-us/referal-program/ or contact us for details. ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Technologies et médias numériques]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2720320_A</jobNo>
            <title><![CDATA[Bilingual Technical Support Specialist]]></title>
            <date><![CDATA[2021-07-19T20:35:17Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2720320_A]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/en/job-offer/bilingual-technical-support-specialist_inacre-conseil_p2720320]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E170610]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Inacre Conseil]]></company>
            <city><![CDATA[Toronto]]></city>
            <region><![CDATA[Toronto (City of)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[  ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Digital Technology and Media]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2751972_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Aide-Mécanicien de véhicules lourds]]></title>
            <date><![CDATA[2021-06-28T21:36:21Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2751972_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/aide-mecanicien-de-vehicules-lourds_penske-truck-leasing_p2751972]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E210605]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Penske Truck Leasing ]]></company>
            <city><![CDATA[Ottawa]]></city>
            <region><![CDATA[Ottawa]]></region>
            <postalcode><![CDATA[K1G3W1]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[ Aide-Mécanicien de véhicules lourds(Numéro de l'emploi : 2108102)  Description    Résumé - nature du poste:   VOUS DÉBUTEZ VOTRE CARRIÈRE COMME TECHNICIEN POUR CAMIONS? Voici un excellent poste pour débuter votre carrière comme mécanicien de camions diesel, pour apprendre avec les meilleurs dans le domaine et ainsi progresser.  Nous possédons des camions à la fine pointe de l'industrie, la technologie et les outils sans oublier les experts dans le domaine de l'entretien de véhicules dont la mission est de vous aider à la croissance de votre carrière. Si vous avez de l'expérience dans le domaine mécanique ou celui de l'entretien de véhicules et si vous êtes dynamique, motivé(e) et disposé(e) à apprendre - NOUS SOMMES PRÊTS À VOUS AIDER DANS VOTRE CROISSANCE PROFESSIONNELLE!  Chez Penske, un technicien diesel niveau III est une aide ou un apprenti mécanicien qui fera des réparations mineures ou des remplacements de composantes et qui aidera au retrait, au remplacement et à la réparation de composantes majeures et autres tâches tout en étant orienté par un technicien sénior ou un superviseur.     Nous vous offrons:  - Un environnement de travail moderne et propre;  - Une technologie et des outils à la fine pointe de l'industrie;  - Un salaire compétitif;  - Des primes de quart de travail attrayantes;  - Nouvelle technologie et équipement neuf provenant de divers fournisseurs/concessionnaires;  - Programme REÉR égalé par l'entreprise;  - Programme d'avantages sociaux abordables tels soins de santé &amp; dentaires;  - Uniformes et service de nettoyage fournis gratuitement;  - Allocation pour outils et bottes de travail;  - Remboursement des frais de scolarité;  - Programme d'assistance aux employé(e)s;  - Formation technique et professionnelle complète;  - Opportunité d'avancement dans l'entreprise;  - Rabais avec nos partenaires d'affaires.  Principales responsabilités:   - Retirer, remplacer ou régler les composantes suivantes avec une certaine supervision: freins (pneumatiques et hydrauliques), sellette d'attelage, réparations électriques mineures, composantes et accessoires de cabine de camion, entretien mineur de semi-remorques tel que portes, joints étanches des essieux de roues, etc.;  - Effectuer tous les aspects de l'entretien préventif des véhicules tel qu'enseigné au cours de la formation;  - Effectuer d'autres réparations et remplacements mécaniques tel que demandé par un technicien I ou II  / en assistance à celui-ci, - ou par un technicien sénior ou superviseur dans le cadre de sa formation globale;  - Toutes les tâches reliées au service à la clientèle au besoin;  - Ramassage et livraison de véhicule;  - Maintenir l'emplacement de travail propre et sécuritaire;  - Utiliser des outils à main tels tournevis, pinces, clés, jauges à pression, des instruments de précision, de même que des outils électriques et pneumatiques tels que boulonneuses pneumatiques, équipement de soudure, vérins de levage et treuils électriques;  - Effectuer l'entretien de routine comme les changements d'huile, la vérification des batteries et la lubrification des équipements et de la machinerie;  - Régler les freins et les remplacer, serrer les boulons et les écrous, et réassembler l'équipement;  - Lever ou soulever des camions &amp; autobus, des pièces lourdes ou de l'équipement lourd au moyen de vérins hydrauliques ou de treuils;  - Autres tâches et projets assignés par le superviseur.  Qualifications    Exigences:  - Préférence pour 1-2 années d'expérience pratique dans le domaine de la réparation de  véhicules ou de camions;  - Préférence pour un diplôme du Collège d'enseignement général et professionnel (CEGEP);  - Doit être présentement inscrit à un programme d'apprentissage;  - Doit demeurer inscrit / enregistré auprès de l'administration publique selon ce qui est requis;  - Doit savoir comment utiliser les outils à main;  - Permis de conduire Classe 5, préférence pour permis Classe 3. Toutefois, vous devez pouvoir   obtenir un permis de Classe 3 dans les 6 mois suivant l'embauche;    - Préférence pour aptitudes de base à se servir d'un ordinateur pour entrer des données au  - La fréquentation régulière, prévisible et complète est une fonction essentielle du travail  - Le/la candidat/e accepte de se déplacer à l'intérieur du district (cour des clients, secteur géographique immédiat et emplacements de formation), de travailler selon l'horaire et à l'emplacement requis, de compléter le formulaire de demande d'emploi de Penske et de se soumettre à une vérification des références  (incluant emplois antérieurs et formation académique).     Exigences physiques:  - Les exigences physiques décrites dans ce document sont requises pour qu'un(e) associé(e) puisse réussir dans l'accomplissement des fonctions essentielles liées à ce poste. Des accommodations raisonnables peuvent être faites pour permettre aux personnes affectées par  des incapacités d'effectuer les fonctions essentielles.     -L'associé(e) doit être capable de soulever et/ou de déplacer régulièrement une charge pouvant peser jusqu'à 12 kg / 25 lb, soulever et/ou déplacer fréquemment une charge pouvant peser jusqu'à 23kg / 51 lb et occasionnellement soulever et/ou déplacer fréquemment une charge pouvant peser jusqu'à 45kg / 100 lb.  -Ce poste exige la capacité de voir de près, de voir au loin, d'avoir une bonne vision périphérique, d'avoir la capacité de percevoir la profondeur de champ et d'ajuster la mise en foyer.  -Tout en effectuant les tâches reliées à ce poste, l'associé(e) doit régulièrement se tenir debout, marcher et s'asseoir, parler et écouter. Il / elle doit aussi fréquemment se servir de ses mains et de ses bras pour toucher, palper, manipuler et atteindre.  Penske supporte le principe de l'équité à l'emploi.   Penske Truck Leasing Co., L.P., dont le siège social est situé à Reading, Pennsylvanie, est un partenariat constitué de Penske Corporation, Penske Automotive Group, General Electric Capital Corporation et Mitsui &amp; Co., Ltd. Fournisseur dominant dans le domaine des services de transport mondiaux, Penske exploite plus de 216,000 véhicules et sert des clients dans plus de 1,000 emplacements en Amérique du Nord, en Amérique du Sud, en Europe, en Australie et en  Asie. La gamme de produits et services offerts comprend la location à long terme de camions avec entretien inclus, l'entretien contractuel de véhicules, la location de camions à court terme aux commerces et aux particuliers, la vente de camions usagés, la gestion du transport et de l'entreposage ainsi que les solutions de gestion logistique. Visitez le http://www.GoPenske.com pour en connaitre davantage.  Mots-clés: Vehicle Repair, Automotive Repair, Automotive Technician, Truck Repair, Skilled Trades, Detroit Diesel, Cummins, Eaton, Meritor, Mack, International, Peterbilt, Kenworth, Volvo, Automotive, Diesel, Diesel Repair, Diesel Tech, Diesel Mechanic, Gas Mechanic, Fabricator, Fabrication, Mechanic, Welder, Hydraulics Auto Repair, Truck Repair, Trailer Repair, Equipment Installer, Car Carrier Repair, Mechanical Repair, Installer, Truck Equipment, Auto Mechanic, Automotive, Repair, Light And Heavy Duty Trucks, Truck Mechanic Service Technician, Heavy Truck &amp; Equipment Technician, Heavy Truck Mechanic, Equipment Mechanic, Shop Mechanic, Truck Mechanic, Fleet Mechanic, Fleet Technician, Trailer Mechanic,   Lieux de travail:  2323 Stevenage Dr-TBTIF     Ottawa, ON K1G 3W1   Emplacement principal:  Canada-Ontario-Ottawa   Emploi:  Entretien de véhicules/mécanicien/technicien   Titre du poste Penske (Oracle):PTL.Technician ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Véhicules motorisés et transport]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2751972_A</jobNo>
            <title><![CDATA[(PTL Canada) Diesel Truck Technician/Mechanic III (Helper/Apprentice)]]></title>
            <date><![CDATA[2021-06-28T21:36:21Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2751972_A]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/en/job-offer/ptl-canada-diesel-truck-technician-mechanic-iii-helper-apprentice_penske-truck-leasing_p2751972]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E210605]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Penske Truck Leasing ]]></company>
            <city><![CDATA[Ottawa]]></city>
            <region><![CDATA[Ottawa]]></region>
            <postalcode><![CDATA[K1G3W1]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Ontario]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[ (PTL Canada) Diesel Truck Technician/Mechanic III (Helper/Apprentice)(Job Number: 2108102)     Position Summary:   STARTING YOUR CAREER AS A TRUCK TECHNICIAN? This is a great entry level position to start your career as a diesel truck mechanic, learn from the best and move ahead.      We have industry leading trucks, technology, tools, and experts in the vehicle maintenance industry committed to helping you develop your career. If you have some mechanical or vehicle maintenance experience and you are Dynamic, Motivated and Ready to learn - WE ARE COMMITTED TO DEVELOPING YOU!      At Penske a Diesel Technician III is a mechanic's helper/apprentice that will perform minor component repair or replacement and assist with the removal, replacement, and repair of major components and other duties under the direction of a lead technician or supervisor.     Shift:  Midnights - Sunday to Thursday 11pm to 7:30am      We Offer YOU:  Modern and clean work environment Industry leading technology and tools Competitive salary Attractive shift premiums New equipment and technology from variety of suppliers/dealerships RRSP program with company match Affordable health &amp; dental benefit package Free uniforms and laundry service Tool and boots allowance Vacation time + 11 paid statutory holidays + paid sick days Tuition reimbursement Employee Assistance Program Comprehensive technical and professional training Opportunity for advancement throughout the company Partner's discounts      Major Responsibilities:  Remove, replace or adjust the following with some supervision: brakes (air and hydraulic), fifth wheel, minor electrical repairs, cab components and accessories, minor trailer maintenance such as doors, wheel seals, etc. Perform all aspects of preventive maintenance on vehicles as trained Perform other mechanical repairs and replacements as directed/assisted by Technician I, II, -Lead Technician or Supervisor as part of overall training All customer service duties as necessary Pick up and delivery of vehicles Maintain work area appearance and safety Use hand tools such as screwdrivers, pliers, wrenches, pressure gauges, and precision instruments, as well as power tools such as pneumatic wrenches, welding equipment, and jacks and hoists. Perform routine maintenance such as changing oil, checking batteries, and lubricating equipment and machinery. Adjust and replace brakes, tighten bolts and screws, and reassemble equipment. Raise trucks, buses, and heavy parts or equipment using hydraulic jacks or hoists Other duties and tasks as assigned by supervisor     Qualifications:  1-2 year's practical experience with vehicle repair or truck repair preferred High school diploma or equivalent required Vocational/Technical or certification preferred Must be currently enrolled in an apprentice program Must maintain membership/registration with respective Government Agencies Working knowledge in the use of hand tools required Current driver's license class G or class 5 and the ability to obtain class DZ it within 6 months of been hired required Basic computer skills preferred for data entry into maintenance systems. Ability to work in non-climate controlled conditions required Regular, predictable, full attendance is an essential function of the job Willingness to travel as necessary within the district (customers yards, close geographical area and training sites), work the required schedule, work at the specific location required, complete Penske employment application, submit to a reference check.     Physical Requirements:  The physical demands described here are representative of those that must be met by an associate to successfully perform the essential functions of this job. Reasonable accommodations may be made to enable individuals with disabilities to perform the essential functions. The associate must regularly lift and /or move up to 12kg, frequently lift and/or move up to 23kg and occasionally lift and/or move up to 45kg. Specific vision abilities required by this job include Close vision, Distance vision, Peripheral vision, Depth perception and Ability to adjust focus. While performing the duties of this Job, the associate is regularly required to stand; walk; sit and talk or hear. The associate is frequently required to use hands to finger, handle, or feel and reach with hands and arms.        Penske is committed to the principle of equity in employment - As part of this commitment, Penske endeavors to make its recruitment process accessible to any and all users.  Reasonable accommodations will be provided, upon request, to applicants with disabilities in order to facilitate equal opportunity throughout the recruitment and selection process.  Please contact Sarah Karan Recruiter - Eastern Canada at (905) 819-8001 or sarah.karan@penske.com  to make a request for reasonable accommodation during any aspect of the recruitment and selection process.  This contact information is for accommodation requests only; do not use this contact information to inquire about the status of applications.        About Penske Truck Leasing Penske Truck Leasing Co., L.P., headquartered in Reading, Pennsylvania, is a partnership of Penske Corporation, Penske Automotive Group and Mitsui &amp; Co., Ltd. A leading global transportation services provider, Penske operates a premier fleet of vehicles and serves its customers from locations in North America, South America, Europe, Australia, and Asia. Penske's product lines include full-service truck leasing, contract maintenance, commercial and consumer truck rentals, used truck sales, transportation and warehousing management and supply chain management solutions. Visit www.GoPenske.com to learn more.     Keywords: Vehicle Repair, Automotive Repair, Automotive Technician, Truck Repair, Skilled Trades, Detroit Diesel, Cummins, Eaton, Meritor, Mack, International, Peterbilt, Kenworth, Volvo, Automotive, Diesel, Diesel Repair, Diesel Tech, Diesel Mechanic, Gas Mechanic, Fabricator, Fabrication, Mechanic, Welder, Hydraulics Auto Repair, Truck Repair, Trailer Repair, Equipment Installer, Car Carrier Repair, Mechanical Repair, Installer, Truck Equipment, Auto Mechanic, Automotive, Repair, Light And Heavy Duty Trucks, Truck Mechanic Service Technician, Heavy Truck &amp; Equipment Technician, Heavy Truck Mechanic, Equipment Mechanic, Shop Mechanic, Truck Mechanic, Fleet Mechanic, Fleet Technician, Trailer Mechanic.  Work Locations:  2323 Stevenage Dr     Ottawa, ON K1G 3W1   Primary Location:  Canada-Ontario-Ottawa   Job:  Vehicle Maintenance/Mechanics/Technicians   Penske (Oracle) Job Name:PTL.Technician ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Transportation and vehicles]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2743762_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Architecte AWS certifié]]></title>
            <date><![CDATA[2021-07-27T20:37:01Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2743762_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/architecte-aws-certifie_robert-half_p2743762]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E16542]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Robert Half ]]></company>
            <city><![CDATA[Saint-Eustache]]></city>
            <region><![CDATA[Laurentides]]></region>
            <postalcode><![CDATA[J7R5A5]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Québec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[   L'architecte AWS recherché fera partie d'une équipe responsable du design et de l'implémentation d'une plateforme IoT et connectivité des transports urbains. L'ensemble de la plateforme est sous l'approche « Serverless » et suis les toutes dernières références proposées par AWS.      Responsabilités:  -	Participer aux activités de développement de solutions IoT;  -	Participer au maintien et a l'évolution de la plateforme IoT;  -	Analyser le besoin client pour le traduire en spécifications systèmes et requis de performances à rencontrer;  -	Participer aux revues de conception;  -	Vérifier et approuver les nouveaux concepts;  -	Supporter le service après-vente (SAV) dans la résolution des problèmes des clients;  -	Analyser l'aspect technique des demandes spéciales des clients lors des commandes et soumissions;  -	Gérer les activités de développement selon la séquence de priorité des projets.   Formation et expérience:  -	Baccalauréat/technique en génie logiciel, informatique de gestion (ou expérience connexe);  -	10 ans et plus d'expérience dans le développement et l'architecture;  -	Expérience pertinente en DevOps (Jenkins, GIT, etc);  -	Expérience pertinente en IoT et plateforme cloud AWS;   -	Expérience pertinente en développement de solutions Serverless, Dockers et Kubernetes;  -	Expérience pertinente avec systèmes SQL et/ou NoSQL;  -	Expérience en gestion de projet (Waterfall &amp;  Agile);  -	Atout : Expérience en développement avec Python, JavaScript, C/C++, HTML, CSS, jQuery, Ajax;  -	Atout : Expérience en intégration de systèmes dans un milieu manufacturier;  -	Atout : Expérience en transport;   -	Autonomie, créativité et débrouillardise;   -	Un touche-à-tout prêt à se lancer de nouveaux défis;  -	Excellente communication et travail en équipe;  -	Bonne maîtrise de la suite Microsoft Office;  -	Bilinguisme (anglais/français);  -	Habilité à gérer plusieurs projets en parallèle;  -	Atout : Connaissances de l'industrie du transport en commun (normes, fournisseurs, clients).   Robert Half est la première et la plus grande firme de solutions de gestion des talents spécialisées au monde, qui met en relation des chercheurs d'emploi hautement qualifiés avec des opportunités au sein de grandes entreprises. Nous offrons des solutions de placement contractuel, temporaire et permanent dans les domaines de la finance et de la comptabilité, des technologies, du marketing et de la création, et du soutien administratif et à la clientèle.    Robert Half vous met dans la meilleure position pour réussir en défendant vos intérêts et en faisant la promotion de votre profil auprès des employeurs. Nous vous donnons accès aux meilleurs emplois, à une rémunération et à des avantages sociaux compétitifs, ainsi qu'à des formations en ligne gratuites. Restez au courant de toutes les opportunités, même en déplacement. Téléchargez l'application Robert Half et postulez en un seul clic, recevez des notifications instantanées pour les emplois proposés par l'IA, et plus encore.    Des questions? Communiquez avec le bureau de votre région au 1.888.490.4429. Tous les candidats répondant à des offres d'emploi au Canada doivent être autorisés à y travailler.    © Robert Half, 2021. Numéro de permis du Québec AP-2000503. En cliquant sur « Postuler maintenant », vous acceptez les conditions d'utilisation de Robert Half (https://www.roberthalf.ca/fr/conditions-dutilisation). ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Technologies et médias numériques]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2743762_A</jobNo>
            <title><![CDATA[Architect AWS Certifié]]></title>
            <date><![CDATA[2021-07-27T20:37:01Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2743762_A]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/en/job-offer/architect-aws-certifie_robert-half_p2743762]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E16542]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Robert Half ]]></company>
            <city><![CDATA[Saint-Eustache]]></city>
            <region><![CDATA[Laurentians]]></region>
            <postalcode><![CDATA[J7R5A5]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Quebec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[  ]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Digital Technology and Media]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2779691_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Agent Expérience Client]]></title>
            <date><![CDATA[2021-09-14T02:22:21Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2779691_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/agent-experience-client_groupe-marie-claire_p2779691]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E2687]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Groupe Marie Claire]]></company>
            <city><![CDATA[Anjou]]></city>
            <region><![CDATA[Montréal (Région de)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[H1J1K6]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Québec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[Agent expérience client  Chez nous, nous croyons en la diversité. On croit que; tous les âges, les identités ou les expressions de genre, les origines ethnique ou nationale sont les bienvenues. Chez nous, on recherche des gens passionnés.  Tes avantages à faire partie de notre famille;  · Tu as des possibilités de perfectionnement d'avancement professionnel.  · Tu as des rabais sur la marchandise - à prix régulier - de ton choix  · Tu as droit aux avantages sociaux.  Dans notre famille ;  · Tes gestionnaires te connaissent personnellement - tu n'es pas un numéro.  · Tu es dans un environnement où tes idées sont prises en compte.  · On t'écoute et on prend du temps pour toi.  · On peut avoir des conversations franches et honnêtes entre nous.  Tu te joins à la famille si;  · Tu veux faire partie du leader montréalais de la mode féminine Canadienne.  · Tu veux interagir avec les clients et les aider à exprimer leur style.  · Tu excelles en communication.  · Tu veux influencer positivement les autres en travaillant en équipe.  Tout ce que l'on te demande c'est;Par le biais du clavardage, du téléphone, des courriels et des médias sociaux :  · Répondre aux questions des clients;  · Guider les clients dans leur transaction en ligne ;  · Assurer la vente au téléphone;  · Assurer le service après-vente : retour, résolution de problèmes, informations :  · Recevoir les plaintes et les commentaires  · Collaborer à l'amélioration de l'expérience client de la boutique en ligne en faisant part de tous problèmes, suggestions ou commentaires reliés au processus d'achat et de retour en ligne.  · Assurer une veille quotidienne sur les médias sociaux de l'entreprise et répondre avec assiduité aux questions et aux commentaires de la clientèle.  · Réaliser les remboursements et les notifications  · Exécuter toutes autres responsabilités ou toutes autres tâches qui peuvent lui être confiées par son supérieur immédiat.  Volet soutien boutiques  · Être en mesure d'analyser rapidement le besoin de nos boutiques  · S'assurer que les politiques et procédures sont bien suivi par le magasin  · Guider l'employeur dans une transaction  · Collaborer avec les techniciens informatiques  Le titulaire du poste assure le service de l'expérience client afin de servir la clientèle de nos boutiques en ligne. Ce qui inclut : l'accompagnement de nos clients sur l'ensemble de leur processus d'achat ; le service après-vente ; la réception des commentaires et des plaintes. Le tout, conformément aux instructions du responsable expérience client et le soutient aux boutiques.  Compétences souhaitées &amp; expériences  · Deux (2) ans d'expérience dans un poste similaire.  · Maîtrise et connaissance des médias sociaux et de certains outils web, Word, excel, etc..  · Antécédents en commerce de détail.  · Travailler efficacement avec divers intervenants.  · Excellente maîtrise du français à l'oral et à l'écrit.  Flexibilité, autonomie, sens de l'initiative, esprit de synthèse, sens des responsabilités, sens de l'organisation et des priorités, discrétion, disponibilité.  · Devra se soumettre à une enquête pré-emploi  · Devra réussir une épreuve de rédaction de français et d'anglais  · Signer une entente de confidentialité]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Vente, achat et service à la clientèle]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2781560_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Agent service à la clientèle]]></title>
            <date><![CDATA[2021-09-14T02:22:11Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2781560_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/agent-service-a-la-clientele_la-garantie-de-construction-residentielle-gcr_p2781560]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E182007]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[La Garantie de construction résidentielle (GCR)]]></company>
            <city><![CDATA[Montréal]]></city>
            <region><![CDATA[Montréal (Région de)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[H1Y3L1]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Québec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[Mandat de l'agent du service à la clientèle  L'agent du service à la clientèle devra, à titre de personne-ressource pour la clientèle, répondre aux demandes de renseignements de la clientèle sur les services offerts par l'organisation, en respectant le principe de résolution au premier contact.  L'agent du service à la clientèle devra détenir des connaissances approfondies du plan de garantie et des services offerts par GCR aux consommateurs et aux entrepreneurs.  Responsabilités principales  Prise en charge des clients  Créer une expérience client positive à chaque interaction avec le client et trouver des moyens de contribuer à l'amélioration continue de l'expérience globale de la clientèle ; Gérer les appels et les courriels reçus dans le respect des processus établis et du principe de résolution au premier contact en fournissant les renseignements demandés et en assurant un suivi auprès des différents services de GCR, lorsque requis ; Prendre en charge les clients qui se présentent aux bureaux de GCR et leur fournir les renseignements demandés ; Agir à titre de personne-ressource en ce qui concerne les plateformes informatiques de GCR disponibles à l'externe ; Travailler de concert avec les autres membres du service afin de trouver et partager des solutions à différentes situations rencontrées ; Communiquer avec des clients afin de les aviser d'éléments nouveaux à leur dossier, lorsque requis ; Assurer la réception des bureaux de GCR, lorsque requis ; Compiler toutes informations utiles au bon fonctionnement du service à la clientèle.  Réception des commentaires  Recevoir les commentaires des clients et leur apporter une solution lorsque possible ; Faire le suivi des commentaires auprès des directions concernées; Accomplir toutes autres tâches nécessaires au bon fonctionnement du service.  Profil recherché  Diplôme d'études professionnel (DEP) dans une discipline pertinente ou 3 à 5 ans d'expérience dans des fonctions similaires ; Excellent sens du service à la clientèle et de la communication ; Excellente capacité à maintenir de bonnes relations interpersonnelles autant à l'interne qu'à l'externe ; Bonne connaissance de la suite Microsoft et de différentes bases de données ; Très bonne maîtrise du français et de l'anglais (parlé et écrit);  À propos de GCR  Garantie de construction résidentielle (GCR) est un organisme à but non lucratif qui a pour mandat d'administrer le plan de garantie des bâtiments résidentiels neufs pour l'ensemble du territoire québécois. Sa mission est de protéger les acheteurs d'une habitation neuve et d'agir concrètement pour l'amélioration de la qualité de la construction résidentielle au Québec.  Type d'emploi : Poste permanent à temps plein  Emplacement principal : 4101 rue Molson, Montréal (Technopôle Angus)  Pour postuler : Les personnes intéressées par ce poste sont invitées à postuler dès que possible en faisant parvenir leur CV.  Nous vous remercions de votre intérêt. Nous communiquerons seulement avec les candidats retenus pour les autres étapes du processus de sélection.  NOTE : Le masculin est utilisé afin d'alléger le texte et la recherche, mais inclue la forme féminine.]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Vente, achat et service à la clientèle]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2770971_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Agent (e) Service à la clientèle Librairie (DOMAINE DU LIVRE)]]></title>
            <date><![CDATA[2021-09-14T02:22:18Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2770971_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/agent-e-service-a-la-clientele-librairie-domaine-du-livre_socadis_p2770971]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E26367]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[Socadis]]></company>
            <city><![CDATA[Saint-Laurent]]></city>
            <region><![CDATA[Montréal (Région de)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[H4N3L7]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Québec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[Relevant de la Directrice Relations Clients, le ou l'Agent (e) du Service à la clientèle a pour principal mandat d'assurer un excellent service à la clientèle aux clients internes et externes et d'offrir le support administratif nécessaire aux différents départements de l'entreprise.   Elle ou il est responsable notamment de :  	Saisir les commandes clients en prévision de la facturation quotidienne 	Répondre aux différentes demandes d'informations et de suivis 	Gérer les demandes de réclamations, émettre les crédits et ajustements nécessaires 	Assurer la prise d'appels et la redirection, au besoin 	Assurer la bonne tenue des documents à archiver et faire des recherches, au besoin 	Accueillir les différents invités et fournisseurs 	Tenir l'inventaire de différentes fournitures et assurer le bon maintien de celui-ci 	Développer une relation d'affaire avec différents fournisseurs 	Gérer le courrier interne et externe 	Participer à l'amélioration de différents outils de travail (systèmes informatique, site web) 	Participer à l'optimisation des processus opérationnels et administratif du département et          mettre à jour les guides et procédures 	Maintenir le bon fonctionnement de la base de données 	Assurer le soutien à différents départements pour diverses tâches administratives]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Vente, achat et service à la clientèle]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2779288_F</jobNo>
            <title><![CDATA[Agent centre d'appels]]></title>
            <date><![CDATA[2021-09-14T02:21:17Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2779288_F]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/fr/offre-emploi/agent-centre-dappels_i24-solutions-de-gestion-dappels_p2779288]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E193668]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[i24 Solutions de gestion d'appels]]></company>
            <city><![CDATA[Montréal]]></city>
            <region><![CDATA[Montréal (Région de)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[H3R2G4]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Québec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[i24 Solutions de gestion d'appels tire sa grande fierté de son équipe primée d'agents et de personnel administratif de soutien. Nous sommes reconnus internationalement pour notre service à la clientèle extraordinaire et le développement de nos employés a gagné de nombreux prix d'Excellence dans notre industrie.  Nous sommes un centre de gestion d'appels entrants (pas de vente) ce qui veut dire que nous fournissons un service de support téléphonique à des clients d'une grande variété de compagnies provenant de différentes industries et ce, à travers le Canada. Puisque notre clientèle opère 24 heures par jour et 7 jours par semaine, notre horaire de travail inclus des quarts de jour, d'après-midi ET de soir. Tous les agents doivent par conséquent être disponibles pour le travail entre 7 :00 AM et minuit incluant les fins de semaine sur rotation et l'horaire est affiché 2 semaines à l'avance. Veuillez prendre note que notre personnel de nuit ne travaillant qu'uniquement les quarts de nuit, si vous souhaitez postuler pour ces quarts de nuit, prière de vous assurer de le spécifier. Dans tous les cas, la flexibilité d'horaire est INDISPENSABLE dans notre domaine. Il est également à noter que, notre environnement de travail ayant tendance à être occupé puisqu'il dépend du volume d'appels, vous devez être adaptatifs en ce sens.  Pour effectuer le travail d'agent à partir de la maison, l'équipement ci-dessous est requis : -	Un ordinateur de bureau PC (MACS ne sont pas compatibles avec nos serveurs) -	Un ordinateur portable peut remplacer celui de bureau, mais doit être relativement récent. -	Un écran d'au moins 17 pouces. -	Une souris -	Internet Haute Vitesse (Si Wifi est partagé, une connexion par câble Ethernet est requise) -	Logiciel antivirus actif et à jour -	Ligne téléphonique -	Un espace de travail tranquille.  Le salaire de départ est de 16.00$ de l'heure avec une prime de 0.50$ pour les agents bilingues (français1anglais) avec une augmentation au 13e mois à 16.96$, jusqu'à un plafond de 20.90$. Il y a également des primes associées aux quarts de travail de répartiteur, de superviseur, d'aide à la formation et les quarts de nuit, le cas échéant vous développez vos compétences. Nous offrons également notre Bonus de Graduation unique de 1,000 heures/1,000$ lorsque vous complétez avec succès le programme i24 de « Spécialiste WoW ». Nous voulons vous faire WoW pour que vous faites WoW nos clients!  D'autres avantages incluent des vacances payées, une assurance de groupe qui inclus une assurance vie, DAD, invalidité à long terme, médicaments de prescriptions et soins dentaires. Nous offrons également des jours de maladie/personnels payés, des congés payés lors du décès d'un être cher, un programme d'aide aux employés (PAE) et des heures flexibles pour la conciliation travail/famille.  Nous organisons également des activités sociales via notre extraordinaire comité social, car chez i24, nous sommes sérieux à propos de notre service… et également à propos du plaisir. Vous recherchez une compagnie qui offre un réel sentiment de faire partie d'une famille et où vous ne semblerez pas être un simple numéro, venez nous voir.  Vous n'avez jamais travaillé dans un centre de gestion d'appels entrants auparavant? Ce n'est pas un problème. L'expérience est un atout, mais nous offrons également une formation complète en entreprise.  Motivé(e)? Quelque-uns de nos agents débutants ont progressés jusqu'à devenir des répartiteurs, des superviseurs et dans la majorité des cas, maintenant occupent notre équipe de cadres intermédiaires et supérieurs.  Veuillez svp prendre note que si vous avez déjà postulé pour un de nos postes disponibles, il n'est pas nécessaire de faire application à nouveau. Si votre profil correspond davantage à une autre position, ce sera pris en considération lors de notre processus de sélection.]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Vente, achat et service à la clientèle]]></category>
         </job>
      
         <job>
            <jobNo>2779288_A</jobNo>
            <title><![CDATA[Call Center Agent]]></title>
            <date><![CDATA[2021-09-14T02:21:17Z]]></date>
            <referencenumber><![CDATA[2779288_A]]></referencenumber>
            <url><![CDATA[http://www.jobboom.com/en/job-offer/call-center-agent_i24-call-management-solutions_p2779288]]></url>
            <noEmployer><![CDATA[E193668]]></noEmployer>
            <company><![CDATA[i24 Call Management Solutions]]></company>
            <city><![CDATA[Montréal]]></city>
            <region><![CDATA[Montreal (Region)]]></region>
            <postalcode><![CDATA[H3R2G4]]></postalcode>
            <state><![CDATA[Quebec]]></state>
            <country><![CDATA[Canada]]></country>
            <description><![CDATA[i24 Call Management Solutions takes great pride in the strength of our award-winning team of agents and management support staff. We are internationally recognized for outstanding customer service and employee development having won multiple industry Awards of Excellence.  We are an inbound call management center (no selling) which means we provide telephone support service to the customers of a variety of companies spanning several different industries right across Canada.  Since our customers operate 24 hours a day, 7 days a week, our work schedules include day, afternoon and evening shifts.  All agents must therefore be available to work between 7:00 am and midnight including weekends, on rotation with work schedules posted two weeks in advance.  Our overnight staff only works the overnight shift so if you are applying for overnights, please be sure to specify this.  In either case, schedule flexibility in our domain is a MUST.  Also to note, our work environment tends to be a busy one depending upon call volumes so you need to be adaptable in this regard.    To be a home based agent requires that you are equipped with the following -	A PC (Macs are not compatible with our servers) -	Laptop as an alternative if relatively new -	17 inch or larger screen -	Mouse -	High speed internet (if shared WIFI, an ethernet cable connection is required) -	Antivirus software -	Phone line -	Quiet work space  Starting salary is $16.00 per hour with a prime of $0.50 for bilingual agents (French/English) with an increase in the 13th month to $16.96, while working up to a top wage of $20.90.  In addition, there are shift premiums for dispatchers, supervisors, training assistance and for the overnight shifts.  We also offer our unique 1,000 hours|$1,000.00 Graduation Bonus for successful completion of the i24 "WOW Specialist" program.  We want to WOW you while you WOW our customers!      Other benefits include paid vacation, group insurance that includes life insurance, ADD, long-term disability, prescription drugs and dental care.  We also offer paid sick/family days, bereavement leave, an Employee Assistance Program and flexible work-life hours.  We also have organized social activities by our awesome Social Committee because at i24 we're serious about both service … and fun.   Looking for a company that has a real family feel and where you won't feel as though you're just a number, check us out.   Never worked in an inbound Call Management Solutions company?  Not a problem.  Experience is an asset but we also provide on the job training.   Motivated?  Some of our past entry-level agents have advanced to become dispatchers, supervisors and in the majority of cases now make up our mid and senior managerial team.  Kindly note that if you already applied for one of our positions, it is not necessary to apply again. If your profile is a better fit for another of our positions, it will be taken in consideration during our selection process.]]></description>
            <jobtype><![CDATA[ Permanent ]]></jobtype>
            <category><![CDATA[Sales, purchasing and customer service]]></category>
         </job>
</source>
